"無圖"台灣叫雞正過香港

起碼大波
香港

阿里巴巴

cherry coco

我青頭毒撚

台妹真係好嗲

香港叫雞不如打飛機

係

好多老雞

港女= 支那賤畜

狗也不屌